健吾暗串陶傑, 兼指學校聯署人數少

閣下中文係咪拎F

呢條契弟由得佢自生自滅啦

呢件深宮怨婦就算把啦

好嘔心

呢條仆街私怨撚
咁既時候仲要私怨行先係咁潑冷水
轉頭又話人地屈佢收中共錢

佢咁啫係叫人唔好聯署，要自我審查？

之前仲撐689正仆街

咩人先會企係689個邊？

丫唷
：0）

又係用上帝視角係到齋屌

佢同容樂其呢兩件社會垃圾最叻就玩人型蜈蚣

條仆街成日都係咁
轉個頭又話唔講咁多啦講返日本啦
仲八婆過啲師奶

呢條屎忽鬼,邊值得共產黨比錢佢

人地四校不嬲一齊當一家
完全唔明點比位人入

班支持者留意仲好笑

諗起之前喺輔仁網度寸健吾係怨婦
結果容樂其block 了我
呢班圍爐怨婦真係唔死都無用
同埋嗰個專貼矯情文的腐仁網
都唔知係咪收左中共錢先可以運作到而家

留意咗呢條友好耐，佢對左膠部份嘅批評我都同意，但去到最近當個個都係度諗計去迫政府撤回逃犯條例嘅事候，呢個撚樣同輔仁日日係度潑冷水出文嘲諷人，踩完人就自我感覺良好，以為自己係再世孔明

屎忽鬼

諗起容樂其想溝容海恩，隔夜飯都嘔埋出黎

呢啲9uper 不成氣候
可以無視

佢地只係花生派
仲要自我感覺良好覺得自己睇得好透

仲有好多膠事
補選嗰陣就支持對家，支持鄧家彪
又成日話建制識玩，泛民唔識玩
人地根本睬你都有味

死基佬

就算唔講政治 呢條友一向小氣到仆街
記得幾年前酸過啲日本旅遊節目主持 邊個做 佢都睇唔順眼 覺得人地唔夠料

尼條陰陽屎忽鬼， 大是大非就教人明哲保身。典型香港世界仔， 又要舐又要驚， 就米學人講公義好行善， 縮番條鳩頭入去啦。有心, 就教人點做得好做得叻做到人無位入攪鳩你。

以前光明頂有佢即刻熄機

佢煩撚到仆街

Don’t make stupid people famous la, 佢連同陶傑個名擺埋一齊嘅資格都無。

呢個我都記得
酸周奕瑋丫麻
仲話俾幾多錢都唔會做

得罪講句冇光明頂撚有人識佢咩

黃永 容癌好朋友 自己諗下係咩人

條屎忽鬼仲成日宣傳佢個廣告多到睇唔到內容既web site
仲自大到話係佢帶起日本風潮
其他專報導日本既web site都係學佢

仲有渾水同倫敦人妻呢兩個垃圾

FB大把好睇既日本page啦
哪來的自信

聽佢講
冇佢冇人識去大阪
佢係關西之父

on9仔

黄永條垃圾廢到連689都唔要佢

叫條屎忽鬼收皮啦

我係書局睇過佢本飲食書
介紹美登利壽司同afuri拉麵 真係好隱世呀

依家仲日日撐緊送中條例

健吾
仇思達
容樂其

證明左長期屌佢3個的黃世澤中左一次

簽左果d 睇路呀。到時條例過左。逐間逐間同你秋後算帳

因為全世界都唔侵佢玩佢覺得自己係軍師

最後個個都反曬面真係由雨傘開始見證
由埋堆到絕交

小氣怨婦 改個濕鳩老翻日本名以為自己真係日本人咩

仲有佢開咗個Patreon 俾錢睇佢介紹的餐廳
講到好似無人知得佢知咁
其實係呃錢

detail?

笑撚死得佢識日本咁既款

好心收皮啦！

大家一條心咁困難？

佢自己最有料 得未

把聲已經趕客
講d野又冇營養
有佢份通常唔聽

原來japhub係佢開m唔上了

佢個啲字眼真係仲黑人憎個啲女人
如果佢咁樣講野係我地堆一定比人杯

其實係航空公司帶起先

你估真係谷demand?

有機位supply 就夠人去啦

唔識經濟問下佢朋友渾水啦

呢條屎忽鬼中學時已經虛撚偽到爆, 接近犯眾憎級
利申: 高佢一form

呢個內容農場就收皮啦

八婆屎忽鬼

有啲學生關注時事，但因為屋企又或者太年輕怕有危險而6月9出唔到嚟，想為香港做翻啲野都唔得。健吾你堆fans狗都唔屌

利申：啱啱search完先知條撚樣未死，仲有好多垃圾fans。

健吾根本係五毛

今次連師奶都企出黎抗爭
條友就笑佢地膠化事件
仲仆街過五毛

佢做乜鳩
哎乜撚野
好似女人咁

佢真係好煩膠，依家呢個時間仲要抽人水都唔知咩心態，佢係咪覺得自己好撚看透世事？對香港社會毫無承擔，覺得自己好威威？

最難頂係佢真係好冇料，講野完全冇point 但自己感覺良好，好噁心

google form 聯署，講出來都笑大人個口

話時話，佢同主持黃永利係逃犯條例有乜野立場？

最難頂就係成日事後孔明，啲人問佢就話我有收錢架，點解我要幫你呀？
跟本就想學19，但無料。

成撚日都怨婦上身，一係就有被害妄想症。

成撚日係Facebook屌呢樣屌果樣，真係同仇思達好似

仲有成撚日被害妄想症咁成撚日屌人歧視同性戀

wfc

極端崇日撚代表

正一陰陽屎忽鬼
我本身好多gay frd 都好nice
係得啲冇撚男人掂嘅bitchy淫0
先會又黑人憎又整衰哂基佬

又係個陰陽屎忽鬼

雖然有時世澤係偏激左少少

但佢真係分到邊個係人，邊個係鬼

一睇都知佢係d怨婦
小心呢類0仔

總之槍口一致對外 反送中條例嘅就係自己友
唔出聲 扮中立 奶共狗全部要屌

清乾淨屎眼d精未

條友直頭敵視異性戀者
俾人屌得多之後收斂左

唔怪之得做節目成日畀黃永舞

佢個日本集合係最垃圾嘅網媒
成日話有咩深度談, 最有深度嘅位喺個標題度
然後認屎認屁話得呢度先敢講呢啲嘢
真係求鳩其用返同一個tag喺twitter搵到嘅嘢仲多過佢呀

屌佢兩句佢就會話人屌佢既人思想落後。

死gay佬

呢條怨婦根本就係又吊唔係又吊 唔使理 發夢知個日本集合講到好多人寫 其實來來去都係兩三條友寫

仲有基哥
我知錯了

屌你日日話支爆

呢條死基佬晚晚係881同黃永果條仆街舐共, 幫777口交, 攪到商台烏煙瘴氣, 成式奸夫淫婦, 881只聽19光明頂

仲要啲內容成日都錯

條友好撚煩冇料到又成日懶係睇透世事咁，容樂其班圍爐友冇一個係正常

你睇下佢仲有同邊個friend
我有朋友之前都擦佢鞋 friend足幾年 次次都容總前容總後，仲同佢一齊周圍笑人

最後話佢兩句 即被block

咪燒埋女人度

一巴摑落去陶傑度

最頂唔撚順佢成日眾人皆醉我獨醒，你地唔信唔聽我講你你地損失果重心態真係好惡頂。

我諗佢唯一可取既地方就係會企係年青人果邊為年青人發聲，講出佢地既困境（但其實無咩實際行動幫過佢地）

犬儒的極致

呢條撚樣有咁撚好死? 放撚心, 絕對冇
中學時呢條屎忽鬼已經以假同閪起撚晒朵, 全級冇人唔知佢點閪法, 假如雞蛋同高牆比佢揀, 呢條有柄八婆絕撚對會痴實高牆嗰邊話我係雞蛋嘅人

不能同意更多
同樣係鍾意抽水，19高章過佢好多，而且19都會分輕重
呢條友成日話人不學無術，佢先係最撚不學無術果個

人地講樓價暴跌即係香港成個市都收皮
唔會肯有銀行做按揭 公司執粒 失業
就算你有幾球係手都會變廢紙
因為銀行到時都唔知有冇咁多錢比你攞
佢話期待係咪以為得個市跌佢繼續有工返供得起樓
大大聲話比人聽自己係弱智?

好人好姐點會群881濕鳩黃永

呢條死基佬算鳩數啦，佢明串暗串都唔係19果皮，起碼差20個level

呢條賤人同黃永呢類人渣做節目， 份人已經好有問題啦 日鳩日咁洗香港人豬

正賤人黎

邊個決定收佢入大學架

最唔明點解咁廢都係商台上到位

到底條八婆幾時收皮

健吾條仆街有mon連登
遲啲就會係自己FB話人逼害佢

健吾表面上串到陶傑好威威

其實係健吾自己露底

hi健吾

屌你老母健吾同黃永兩條賤人

死基佬啦 比人屌屎窟屌到懵撚咗

成日屈人歧視同性戀
好多人擺明剩係鬧佢條八婆
關其他同性戀咩事

咪呢啲撚樣影衰哂同性戀者囉，本身唔歧視同性戀都比你攪到憎啦仆街

佢有樓咩？

點解佢會上到位

日本留學咼

之前呢度有巴打屌果班「日本達人」個撚個都只係講飲飲食食同打卡玩樂，完全都唔講下人地既歷史文化風俗，健吾應該就係其中一個（佢仲要係自以為係專家果種）

條友最鐘意就係企喺道德高地話網民乜乜乜 港豬乜乜乜 自己就永遠係睇得最通透嗰個

上次許志安單野先好笑 自己全日洗版式開post講單野 最後臨瞓前出post笑港豬對娛樂新聞咁投入攞哂尾彩

我知你睇緊架健吾 快啲開post屌鳩網民有問題啦 等緊你再搶光環

咩人黎？真心唔識佢

不能同意更多

都預見健吾條撚樣會屌網民係豬， 針對佢一個係冇用， 改變到咩野， 來來去去都係冇point 屌

心諗， 咁你真係戇鳩嫁嘛， 你有種今晚開黃永拖送中條例， 唔奶佢春袋，做少陣花生友， 我地登報認你係契哥又點話

佢成日講林太好野啦

好肉酸
點解會有fans

佢個日本網又好
佢本人講既野都好
成日都錯，錯左提佢佢又小9氣
影衰哂gay佬

之前上位係條撚樣扮講人話, 然後滾到班fans, 但狗改不了吃屎, 而家咪現撚晒形lor, 一句講晒, 靠假

好記得果次有香港旅行團係秘魯（冇記錯既話）當地既導遊出左意外，當時既團員決定繼續行程，佢係度笑鳩屌鳩班團員玩仲重要過人命，之後佢俾人圍住黎屌就縮返入老母個閪度

呢位去咗日本咁多次嘅日本達人都仲會唔識規矩禮儀得罪日本店家，個level同某拉麵達人有分別咩
多佢一個唔多，唔撚理佢算啦浪費時間

佢啲post永遠都好難明，成日轉彎抹角明嘲暗諷看穿世事咁既態度，立場又曖昧，淨係啲fans先睇得明佢講乜

More

雖則我唔係歧視gay佬 但呢條怨婦真係好撚小氣同煩膠

可能連自己講乜都唔知

清楚寫一篇文能力都無

唔係點扮「高人」

懶係看破世事、不斷打稻草人吸引啲低質死忠

我試過係佢page留言 啦 話佢持住自己有影響力就係page 話人恰9 人 之後佢就話 "我幾時講過自己有影響力" 呢d廢話, 無耐就block 9 埋我 自己地頭玩撚晒

舉報佢page等佢收皮

佢同亨利果種性格差唔多
只不過一個係陰陽屎忽鬼,一個係屎忽鬼

19 用10 個字講到既野
佢最少要用60個字先講到

條撚屌block完人仲要話個page係佢既唔鐘意咪睇之類既悔氣說話
仲小氣過女人

唔好啊之後一世都會見到佢日日講自己當年俾人迫害

佢最痴線係成日cap返幾年前啲網民話佢既comment黎怨
記得已經痴線，真係走去摷幾年前既一條comment仲痴線
究竟佢對啲陌生人講既野有幾care先會咁

無撚錯

佢個日本page真係好極端
捧到日本天咁高
香港就踩到地底泥

真係痴撚線 睇到人好噁心

我閱讀理解一向勁差，可唔可以解我聽點串陶傑法？佢地兩個唔係fd底架咩？

detail ?

有人講左未？
個撚樣吹到話關西自由行係由佢帶起
真係痴撚線

佢帶起去日本嘅風潮？
好耐以前d人唔係上網跟台灣blogger ，背包客棧個d咩

唔係掛

呢條死gay佬食撚屎啦

呢d柒頭唔理佢就最好
你越理佢佢就越high

我寧願睇周奕瑋都唔睇你條屎忽鬼啦冇料扮四條

睇得多twitter一手日本料就知捧日踩港好鬼虛偽
日本大把衰野，整體收入下降，死日男幫痴漢辯護，不過d所謂日本page都唔會講

幾巴閉

who？

仲有人睇佢？
佢都明顯以自己利益為目標周圍屌黎屌去

呢D人正宗垃圾無賴黎
懶係看透世事係FB出post抽水，除左識同班fans圍爐就咩都唔識，屌你上過商台9UP兩句整個日本content farm就以為自己好大支野好，實情就係無料到，問親佢有咩高見都唔就搬句「我收錢架點解要答你？點解要較教精你？」「以前比人話我咩咩咩宜家終於證明我係啱」咁上下既垃圾出黎，成副死人肉酸小氣格出晒黎，講真你係無料就出少句聲啦，香港真係唔缺你把聲仲同陶傑放埋一齊，行開啦

唔好激嬲共產黨

點解佢男人老狗,咁鍾意hastags, 成個女人咁

佢話十幾年前冇人去關西
佢pioneer 寫關西旅遊書俾人寸

佢ス唔敢答陶傑"我點seven知"

呢啲鋪咁出名洗撚佢介紹

你岩，我第一次去關西自由行差不多15年前
坐印度航空
果時關西真係好少遊客, 唔係好多香港人識去
主要參考台灣blog

其實印度航空開左條線就開始好多人去，根本唔關條怨婦時，果時好似都未興facebook page
因為真係平到癲，2人同行3千唔洗
果時無廉航一般去日本既人都幾有錢
關西+印航係窮人恩物

Sorry老餅話當年

啲死基佬仲煩過八婆

小氣界kol收嗲啦

唔好理呢條社會寄生蟲啦
雖然用寄生蟲形容佢 都嫌侮辱左寄生蟲

無錯，大把基佬都nice
公眾人物黎講慢必同明哥仲要拋個身去黎做實事
屌你健吾做撚過乜野啊？？？
唔好話講到香港層面，就算連同志運動都冇出過力

屌健吾要先帶套，學識愛護自己
#maybe有病
#污糟

最頂唔撚順就係佢成撚日係度話人歧視同性戀，仇視同性戀。
曾經有人係佢個page到講類似既野「我尊重你地同性戀者既性傾向，亦尊重你地有戀愛既自由，但點解你地要逼全世界去認同，甚至要改法例去獲得認同」。

之後果位仁兄就俾佢個page既fans圍屌

關西之父

關西係靠廉航唔係blogger而多人去....

其實佢班fan屎係咪就係成班基佬

同埋廿幾年前都已經大把旅行團去
係近十年機票平左再多啲人啫
關條死八婆咩事

仲有，佢有一段說話我好印象深刻。
佢曾經對記者講過，佢覺得文字係有價，所以佢係絕對唔會免費幫人寫野，因為咁樣會做壞規矩，因為以佢咁既名氣既KOL都收咁低價甚至唔收錢，咁新入行既文字公作者咁點算。

屌佢老母，好撚偉大同難為佢，個頭頂有光環

咁又唔算多團
果時團興去東京同北海道
同埋以前d 人無咁多出門，同埋興去廣東省果類
唔計大陸，普通人家2-3年去一次旅行吧
邊似而家一年去2-3次

關西真係靠廉航做起

同埋根本係日本自己要開發旅行業振興自己經濟

健吾咁吹捧自己同支那人有咩分別

話時話好多日本kol係咁
之前見有個女kol又係話自己帶領去xx既潮流
其他人都係抄佢
明明去日本簡單輕鬆
大把人識日文識渣車又肯洗錢
自己玩都玩到好刁鑽

尼你老母

仲有邊個唔妥佢就係左膠 上年個倫敦金人妻r紙袋發爛渣，健吾就係咁幫佢護短，拗唔過就開始鬧人係左膠

呢條友仔好中意block人
雨革嗰陣係到扮哂清泉 企係道徳高地 懶係有point咁
扮到好熟政治生態 點知內行人一問佢少少就原形畢露

垃圾一個。

哦

諗起之前個在港日本人上節目俾呢條屎忽鬼係咁煩柒住晒
成日整埋啲反白眼恥笑表情以為自己好撚醒

Soko

整個垃圾網d廣告多過內容，應該係佢先做得出

倫敦金人妻又個大仆街嚟嘅，佢前身係叫Chris嗰陣亂咁講錯誤嘅HPV資訊，仲好多人信咗

我地都可以揀唔睇，做佢學生就慘啦，條友不學無術，半桶水，無架構點教culture？ 香港好多話自己對日本文化熟嘅人，都係呃飯食架，屌那星

阻阻大家
希望可以用連登力量搞大個campaign

[反送中] #antiELABhk campaign

條仆街真係全方位潑冷水叫人唔好去遊行

屌佢老母，自己小器仲要拉埋19落水，佢無撚野下嗎

都話佢mon住連登架啦
係度俾人屌佢小氣
轉頭就拖陶傑落水

最憎佢開口埋口就話人左膠，成日執19口水尾但講野唔中point 冇料又要學人寸，真心唔明d人做咩follow 佢

其實班垃圾唔該唔好為左搵位入泛民時候去打沉其他盡力救香港既人啦 難得今次咁齊心

今次真係end game
咁既情況下仲要私怨大過天
除左垃圾
搵唔到其他形容詞形容佢地

More ?

關你鳩事，屌你個忽化鴨。 唔討論屌乜柒。

倫敦人西 x 容樂其 x 四方菊健吾 x 渾水

健吾呢條友心理有問題(唔係指性傾向)

公道d 講
人西雖然見風使舵好人有限，又多大話
但d 文都多數叫合乎公理
起碼佢都想扮好人比人睇洗底
健吾容樂其d 文完全無營養私怨行先

利申：純粹講佢政治立場
唔係話佢以前呃9人無所謂

之前左膠搞鳩佢，依家佢一有機會就會出文鞭左膠屍
其實幾好睇

十九 出文個 啲叫戲謔又叫抽水。 同燈神同僕人國家。

好想俾一次錢睇玩到底有咩咁正

仆街建吾死gay佬一個，成個女人咁，淨係識抽水。講嘢又多懶音，無深度，抽政治水，講八婆嘢就一輪咀無停。好心903睛朗咪撚搵佢開咪啦，搵肥谷廢up都好過搵呢個gay佬，聽到佢把聲就一撚定轉台！

容樂其

條八婆繼續暗寸聯署